收皮啦冷氣軍師，屌你老母啊人多使撚阻人？懵撚左啊你？

好撚肯定傳停飛果班，唔係狗就係弱智

成個下午都唔停
偏偏收工時間先嚟停，為乜？
等你班撚樣見做咗成日嘢，攰攰地，就諗住停飛咗所以返屋企抖，然後無人入去

你老闆，尋日係咁，今日又係咁，醒未呀！
入機場啦
轉頭過咗收工時間，復飛又無人岀
然後旅客又怪落班示威者度

叫大家傳開去
P牌仔今日開咗post ，無得再開
一定要入機場

推到班手足收工入嚟

琴日人多就話停機目的已達叫人散
今日人少就話唔可人阻人
到底係咩玩法

即刻有散水撚負評

無腦散水撚死全家

721 811

望下你個名隔離多咗啲咩

你老母個墳頭？收皮啦散水撚